美股認真討論區 MXLIV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

MXLIV

狂 邊到睇到的

笑到我呢

牛b

酒阿擦鞋仔理論

好假膠feel

屌你老母d新手玩股好撚恐怖

下個股神一定係佢

220121 2.5C 1.136k

高追左veri

唔知下半場會點走呢

一陣就崩 殺CALL

MeWe

升20蚊賺14萬
呢個唔係少年股神咁簡單
幼稚園股神都黎

本身有冇貨?

答佢係
如果拎唔到十四萬就告9卷商

MEWE邊個台
我笑到頂唔到

召喚ta神 有無討論

希望個市回嘅時候唔係最遲走個批

啲新手玩到咁
啲股仲唔閪霖真係無天理

jagx穿4，有冇人一齊坐緊

Pelosi急咩
拜登做硬既

Sq又收皮

LIHKG 美股認真討論區 個chat

急回中

今晚跑嬴契媽小小

MeWe 連群

CLS

而家入黎陪你嘞

有冇人可以勸佢收手唔好玩 驚佢真係要上ifc

NIO勁撚到

如果佢真係入7000股
又升20鎂就唔止喇

高手, D 錢比佢賺晒了
唔怪得我咁窮

我0.9坐到而家，佢點回我都趕得切走

跌得快過 SQQQ

就係無

有咩

星期一就收皮

nio day令我諗起史上最黑暗嘅電池日

有冇人準備一齊加沽堆垃圾電動車
個Bubbles大到唔撚敢想像

gotta clean the closet you know

我都急回中

沽到落地核

我對佢好有信心

我要佢今晚就收皮
雖然冇買

有個咁好機會比佢地攞政治高地，blame曬所有野去trump到，幫joejoe上任同自己控制國會清路，壓低共和黨氣勢，政客常用技巧罷了

美股呢邊基本上已經準備好brace for impact
反而英日如果一齊崩就唔知點好

個食相好肉酸

MEGA CAP, 唔大大棍落, 好難向上?
不停VCP, Cup and noodle

點解嘅

係人都知個市係泡沫

幾高汁

Call nio燈燈佢

短炒既中哂伏

我本身想收檔但好無聊 買左啲uvxy玩玩佢

銀

4.14 高J

我覺得個蜜月期得返兩個交易日

點解我所有突然間都變晒紅色

電池日明明就係對未來發展有重大向好，係班on9媒體同散戶越吹越大期望錯配

睇到好多野可以入
下兩星期果堆
thx

呢張圖仲高汁

紅哂

連郡新手指數max ,從來唔好好事

白卡仔彈上黎個2日，邊有新名

共和黨補選都輸埋已經玩完
睇到篇文話今次大選
共和黨係大城市輸哂咁濟
4年後都唔洗選 同民主黨合併咪算

... 次次一有效correction
一跌就一齊跌㗎啦

早幾日買左諗住搏佢nio day
而家升到咁都心思思想放

我係龍市派
好市淡市都會keep住長倉
係加下put trim下倉咁

笑 熱門見親少年股神都無好事發生

兩日夠走了

單日13% 今晚可以瞓覺了 細倉準備同石蛇個倉睇齊

我地睇咪肉酸，好多人見到佢死真係會開香檳慶祝
嚟緊唔知會唔會見到侵社會性死亡

我啲長倉由十一月開始無郁過咁濟
無聊就dt一兩隻玩下
見到tipping point就上下水咁

睇左本投機者告白
入面有講本金位問題
呢招當年成功測試到係work
資本主義先受全球歡迎
而共產國際先進入低潮

俾侵退休打高爾夫仲好 下下搞到咁盡

唯一肯定，依家唔係加貨時機
等洗棍無晒d新手post先講

雖然個tone有d似cctoy d人,
但凡事太盡, 迫得trump太盡, 遲早比民意反彈

認同
始終佢有7000萬票

佢講窮人消費有錢人買資產果part
我月月清去飲食玩樂係咪注定窮撚

2年後中期選擇民主黨明顯擔心，參眾議院既差距太少，共和黨地方勢力依舊大，所以呢之有機會先打落水狗咁打，民主黨呢次收盡天時地利人和都只係慘勝就知咩料，先前有study顯示只有40%投民主黨既人就真認同左派，其餘只係唔鐘意trump既中間或中間偏左，無左trump後民主黨壓力只會更大

我自己有幾隻position呢幾日都一店ATH就即刻大大棍rejection
燶燶地味

有人問過我etf中文係乜

bracebrace

睇圖就一個好靚既uptrend 希望上到50

QS個莊肯返工未

玩多幾日 滅世棍點都會黎
希望忍到手 到時先加

個grp越來越似tg 日日都問no.

光明會都出埋

交易所交易基金

部分正確啦
有錢人淨係分1/20嚟洗都多過窮人月月清果個量

原來冇侵對共和黨係利好消息
漲知識了
希望共和黨可以奪番一兩個機構控制權
唔好民主黨獨大

咁就睇下佢地點操作啦，一班政治老狐狸點最大化攞着數唔到我地黎教啦，人地終身職業黎

exchange traded fund
交易買賣基金

好唔好高追nio同tesla

11月尾等到而家
無機會再all in好慘

希望可以take到profit再撈底

Elon daddy 又9up

高回報 高風險

就夠鐘big short
現在試棍中

真係左果班都唔見得buy民主黨主流
睇吓aoc blm幾時反咬拜登

光明會 共濟會 羅富柴
呢d先幕後大佬

點解無人講SOL, 明明出曬OFFER下星期$16賣多250萬股, 今晚仲破緊頂

真. 但我地要估佢地個操作, 會達到咩結果

呢個世界有資產增值能力好差既人
當比喻我係股票搵既係用黎抵消生活開支大
一直都唔知點搞

前日白卡佬咪比哂機會你

BOMB

金銀船做乜沉船

聽聞關洛克菲勒事

班大選uncertain清倉派俾晒機會你
又法律上訴又選舉人票又國會確定又補選

前後4個機會

dem manchin唔support 2000蚊派錢 屌你老母咩

不斷同自己講 唔好高j

trump對共和黨係雙面刃，當初共和黨比trump上去就係因為佢拉票既巨大勢力，宜家雙方利益越來越少，高層已開始割席，只係要小心處理，畢竟trump已有龐大非2黨勢力既支持者，一唔小心被反撲就仆街了

聽左十幾年 其實係咪堅

又晒跌
今日先買左貨
又要食棍

我預計穩陣食魚身
等20號但睇落遲左
同埋如果下星期係跌又同我預期既有出入
早左升

忠誠反對派?

幾年後睇返就唔高

非農負數都唔派錢

全線開市抽高派落
加貨全部仆街
so far 我覺得自已連郡魚類心理學又進步左

ARKK 轉燈

仲買左銀行股同tsm
唉食棍sh算

拜登中間派，近大選先成為偏左
大部分民主黨主流本身都係中間多，係近年要迎合新一代政治風氣先扮到越來越左，事實上睇返理宜家扮左既老一批，幾十年前佢地係中間甚至偏右，無了trump呢個共同敵人，等睇黨內戰

Gel

忘巴理論先係主流學派
We trust

jagx冇頂？

但本唔多，諗住幾注幾注咁入

TSM唔怕啦
台灣股黎

酒呀

你信唔信如果而家成功滅到佢聲，過十年冇人記得佢

全線跌緊

係，忘了愛so far幾準下

gel 定個頭睇big short

走牙

加注

慢慢減少dt算
食棍就食棍
半年開app再算
不斷睇書增值自己算

幾時直播屌呀婆

其實當跑馬小注賭都真係幾爽

SQ又要紅

忘囝連郡魚群心理學權威
笑傲江湖

TRUMP 對共和黨最大嘅貢獻
係少數族裔選票比例加大了
變咗少少嗰個選民結構

你每次出現就會回調

果然NVDA又一次重回525

隻垃圾次次破頂都係大陰

銀行股都好穩陣 靚Er就升得起

色盲定眼殘??

升咪食花生，棍咪入貨，驚乜

一定係高手

又滅

TSLA 大戶成功引牛

浦頭

星期一千跌喎

莊話唔比破240

On9 關佢咩事 佩洛西先係大佬

睇真係唔係Schumer講wo 係其中一個dem狗senator話唔support

跌咁多做咩

Can巴扮演既係暴巴死神角色

金銀號
好彩得番隻short TLT

班左仔on99，sanders輸咗就應該反枱，比個中間派你一定難打過侵

MU頂住呀!!!!
SP唔想接

見親c巴上水就知回調近了，c巴開咗put未？

見到有條友屌9小鵬,

要後話「我要畢業前有搵到100萬」

好中二

希望唔係大學生

曾經有人cap過6月9月好似

殺call棍？

訓左冇睇，Senator幾多比幾多話

feel到好囝會俾人出江湖姦殺令

根本就係死神化身

真棍

下星期jpm bac gs

共和黨控制唔到trump，但trump係呢4年慢慢將共和黨變成佢自己既黨，我諗共和黨呢次割席都唔會去到咁盡，彈劾大機會唔會係參議院通過，如果唔係2年同4年後trump插手入黎，共和黨立即流失大量支持者

唔係兩點前仲綠緊？

白卡佬幾時上來打救牛軍龍軍

唔開put喇 之前賭期損手有陰影
坐下正股 小小哋玩下vix就算
vix小注輸極有限

相信好巴

唔係攞晒2席咩 一條友唔支持 淨低50個都夠數

implied=>激進Stimulus package , 過唔到

今日唔係綠足成日咩??
你講轉燈以為紅左

好巴講果陣,jpm仲係115
果陣入都未蝕

個倉突然紅咗

yollan: 只需幾天

我真係情願sanders上好過
拜登明顯係黨內對抗下推出黎既妥協
宜家既民主黨高層係無可能比sanders上

金銀號

空軍火力好孟

一日特價呃兩次貨 好撚狗

D電車冇性架

TSM無底深潭

VIX扯呀扯呀

電車一冇電就行唔到

唔計gap up 支candle 紅 自膠

就快打中石蛇

Watchlist有啲股完全平行時空
希望最後有平貨執

宜家最大可能就係民主黨做個樣攞下彩，共和黨都心知呢個時候安安靜靜就最好

太陽能無電

牙好力推個幾隻
aapl slv gld都唔係好得

夜晚姐，日頭就升返

無一個fd有入股市

早啲瞓咪冇事 咁凍仲睇市

又考驗

石蛇咁大力Gel 台積電
想知佢瞓醒咩反應

呢種老屎忽諗法同香港民主黨真係好似呢兩日仲有句民主最黑暗一天
等極左極右反撲就仆街，慘在我哋要陪葬

扯到咁高一個小利淡可能就會回

Take profit 先
星期一先再睇
好多股都有profit taking action

我係最遲入果個

到時放晒QQQ ALLIN ARKK

d太陽能好凍

今晚先有3個萬年唔掂股既fd入左市

NO, 50 VS 50
要VP Harris 投多票

今日新少年股神入貨堆call全滅
正股個班摸頂

Yala呢隻閪冧嘢
又跌落14

咁快開好美股acc?

希望啲dt高手無損手

我上年9月一入就中棍
希望你啲fd冇事

身邊好多買完sh 好少睇市個d

DXY升穿20ma

回好急

咁大棍

早兩日開

係咪漏左買電池

醒下啦yala

我都係9月入市中棍既

哇岩岩個野，d少年股神同新手應該死撚哂

只能講邊到既政客本質都係參唔多，真係有心既人一係就慢慢變成利益為重既老屎忽，一係就比人無視有利用價值時先攞出黎用下

Tesla 再回多d

兩連棍

Tsm

told you naked short call TSLA 900 free money

明明綠燈轉眼變成紅燈

少年股神會全部高j咩

過山車

正股驚西
繼續Gel
TSM !!!

tsm入貨好時機

有
好撚柒多
仲要日日話贏幾多
全部2020年9月果棍之後入市
話股市唔會跌

太陽能有翻能源未

加埋金銀債跌 再加vix低位
似咩呢

不過我受龍市教訓左好多次
長倉唔好Panic sell
淡倉唔好亂開就夠了

金銀號冇晒profit喇屌

得返1% profit

TSM入手啦大家

Trump = 董卓
Biden = 袁紹
反董卓聯盟 = GOP+DEM+AOC+mega tech+wallstreet
一冇咗董卓，成個聯盟就會自己瓦解
唔知驚what

利申 真3無雙資深玩家

最近連d傻閪港女都諗住入tsla

追貨個d出晒事 尤其roku個d妖到上400
一野轟返落黎

比返d錢我呀

TSM每次大棍脫離MA之後都會乖乖地返MA5然後再上

TSM個價幾吸引

好驚呀 班人星期六日又要掃btc避險了

我愛TSM

Nio發佈會仲博唔博得過

已入

咁邊個係doctor lee

輪椅領跌

Tsm 118入左
依家117了 wooowooo

唔係喎tlt扯高左

Stonks only go up

battery day都要sell the fat 你覺得呢

有
都係好多
買哂tesla
仲要戶口十皮野all in果隻
600蚊到啦我估成本

Tesla 睇黎要殺埋850 call
回多d 唔該

人踩人

綠變紅⋯

落曬Hedge了
少年股神慢慢玩

tsm

輸撚咗啦go你個頭

Can巴識玩，睇淡唔做淡

佢地話9月到而家多左3成
周圍問人點開margin
20號肯定之後玩下option

大回

我簡直好似聽到冚個地球全軍覆沒咁嘅聲

等睇財經台股票老千場批鬥區

身邊有啲未畢業都走去買
全民皆美股

想開put了

Tsla我支持你轉埋燈

今晚苦主區大量出現

依家個價嘅TSM係咪應該入返少少

我指佢地盲目咁信only go up, 結果中棍

來一次10-15% 回調
又可以換下牌

除左2手電, 仲有咩可以2手換? 呔? 車模?

做個文員仔搵萬零蚊果堆女
10個9個都有all in 成副身家
9月開始

贏到可以買手袋

仆街真係覺得自己好撚燈

再加注

三家性奴呢？

唔到3成以上唔叫回啦我指標

比盡5% dem就會淆底

我唔玩啦比返d錢我

+7k -> +1.2k

咁就仆街了
你係咪其實買call架屌你老母

上半場清左大半倉
semicon 領跌

118 2股試水溫

所以話香港人賭性真係好勁

我隻銀號岩岩先返家鄉，又黎過

留名等入貨 琴日做左戇鳩仔清左成本3字頭既電車倉

入定貨monday pump

+5k > +1.2k

知大家未入夠貨 幫大家爭取特價時股？

兩股夠唔夠呀

再次感嘆sh才是正途知錯了

係咪真係嬴到以為自己唔識輸
佢地孖爆option之後食棍就應該會生性離場

白卡佬又救市

係囉，佢哋好似唔知到6月後係Trump印錢再加行政手段頂住個市咁

來回地獄又折返人間～

就紅 每次見到班新手，學生股神都知冇好野 連燈指標準到... 依家隻隻股都整支針出黎

想入tsm

見紅 唔夠信念

+3k > -4k

驚西咩
係關心班學生股神

整多棍

全體棍

唔記得沽空nio

施主真係好關心性奴

契媽又要開始俾人叫臭雞了

拎aoc做condom
屌專心賺錢算，希望佢爆嗰日大家已經賺夠

讀緊year 1
身邊得3個

新手 is here, 咁樣就無咗10%

地圖炮

個fd 90% cash allin美股
街邊d師奶都炒美股，放工搭鐵成日見

強烈建議整新手指數同情緒指數

call左uvxy瞬間+13%

DXY真係做底就要減倉了

拎左loan去買 希望可以賺到還到錢

女人賭起上黎狼過男人
我女朋友想all in身家9月果陣
而家一直比佢屌
佢話股票有升跌佢肯接受跌
阻住佢搵錢你睇下大漲小點連跌都唔識跌

所以一直比錢賠罪

各位tsm 入左幾多

... >30% is 十年一次級

買咩

有又點 冇又點

白卡佬一出現又轉燈多啲上水plz

冇事，仲有profit

當全部都棍果陣，我ocgn仲係妹緊，又然

白sir一出就變返牛市

假跌架
VIX扯唔起

咪教壞人啦

真心
佢地全部都係當賭錢買大細

想睇雷公星期日點講啲金

長期壓住唔跌
要跌個下就勁
e.g. 2018 Feb

9月到而家真係無咩點回過
所以我都唔識面對佢地

等班小朋友，感受下咩叫一買就輸錢

啱啱23.34喎

巴打識貨

大家訓咗
要跌到下星期一

一鋪清袋

輸死人喇, 仆街Manchin

定d黎 冇事嘅

山山蛇打莊都玩
要玩都玩p蛇支莊啦

aoc如果係真心咁膠唔係故意扮出黎既話，極大機會只會成為又一炮灰

上年買到依家，除非跌40% 如果唔係都冇事

tsla 850 cut左 call

好多玩港股既廢中all in

又升又可以7k變140k了

插返晒喇
所以咪話假

新手學到嘅嘢 呢個星期：

10月有九陰真經

但食過9月棍嘅各位都冇當一回事

Engine嘅唔少
其他無聽過

開4口10倍莊就一萬倍profit

走啦屌你老母我想跌市入貨呀
次撚次出黎都牛到仆街

後悔緊讀書冇買路過

咁細個

拎北入爆

仆街美股害我輸profit
轉場玩港股月供2800了
根本無得輸
50年後我一定係笑到最後嗰個

又帶

VERI已加倉

玩開3月滅世熔斷

變埋台灣人

唔細喇
隔離post 16歲買股票

真係好小事對比3 6 9 月

少年股神前一兩日狂 gel
出事嫁嘛

SocSci接近冇

n展人冇時間洗錢咪買股，其實科既人日日reu同女女食好西，邊有錢淨

鬥細有獎咩

50年後係老人院笑到最後

白蛇一出即刻止跌回升

自從3月根本冇回調過

出面好多TSLA post
睇路

屌
唔係喎
我果邊SocSci先買得多

白蛇暴力救市

佢真係真心暴力救市

冇但係我意思係接觸股票嘅人真係年紀越黎越黎輕

嚟多一棍得唔得？未入貨呀

咁你不如買電視廣告個香港年金算啦

要夾就快啦

好撚想佢死
知唔知自己on9
咁多次做淡一上水變牛
自己仲淡都仲要上水
一係買牛啦佢

前一兩日入市果d都還好，今日入果d就

經歷過三月 回調算係咩

而家貼倉要貼埋id 的

買美股？

選完睇佢話要寫小氣簿，素人就應該冇得呃人嘅，一定唔係大愛左膠囉睇吓blm仲有冇政治能量

入返call 850然後訓教唔理

買中電收息

GOOG巴你隻CCJ真係垃圾之最

BLM每4年就會充一次能

會出事架

係啊

ocgn想入 巴打幾股係手

Nio call買個d當人乞衣，賣個d當自己係乞衣

真係要信念

-3.29%

咁你咪即係認自己扮做淡?
精神病就食藥啦你

返工對沖 回調嗰陣溝啲
三個月後又係一條好漢

都係handling 少少當學費 我會記得呢個教訓

今日幅圖好似 968個日 睇路

轉勢就仆街了

300少事啦

佢心諗:

吊仲諗住出黎gel頭
都好班傻閪想封我做麵神

入 TSM

係
你買咗幾多

屌你老sunw

兔仔巴原來咁細個 我仲諗住你80-90後

我嗰邊得買港女嘅

納指如果今日收陰燭
下星期可以幫少年股神止蝕

今日d trade亂七八糟
抵輸錢

唔係啊嘛
我講嘢好老咩

X 18.5諗緊食唔食

點解金銀會大棍既?

拎北不管543 淦他娘買爆就對了

826股avg 2.7

我果邊yr 1 d SocSci已經講緊點借loan炒美股

屌細力少少

我上星期賣咗 上唔番船

你上水就升明唔明
跌左先上啦柒

我連郡yollan囝跟自己假倉買轟4次都一球

入得夠低, 仲有賺
炒空氣係咁

tesla無懼風雨

淨係係咁意賣左crwd
加落jpm bac

兩年好出返嚟嘢，有mid term永續社運

BNGO VLDR LAZR ARKF

Pins同nvda好撚悶

大家不如估下tsla price in緊d咩

TSM無買貴無買錯

呢隻好野
食埋snow 同 u
大既倉留返cvac同jpm算
仲有其他散既長倉唔郁

屌你870 俾啲機會我入啦

電池廠爆炸

Q4財報?

2014 -15年炒A 股, 香港中資股+垃圾股都係咁

啲嘢間唔中過一排就會出現一次

841你又唔夠膽入

傳有新model?

係呀 house兩年選一次
兩年就要出一次

咁快又v

又救市

新手係咪唔應該玩期權
我已經好努力將我個倉fill up正股

Elon話想出嗰部冷氣，應該係

Air force go home

成功117.0入到TSM可以轉綠燈啦唔該

Model Plane

5日都唔知call put係咩誇張左d 不如做下功課先

信念多左架喇

lac轉左燈原來
金銀號

係
你唔識就唔好掂
最簡單嘅教學就係咁

係 坐正股就得

nvda永恆的525

下星期銀號earning

bngo

好

"如果"USD 反彈...

好！

google都有架呢D野雖然問唔會笑你

Google錢家有道 睇唔明再上嚟問啦

玩正股個人先夠正氣

首先
你要坐得掂先
坐唔係咁易架

玩下veri就明

即場實戰1月8 tesla 900call
即刻學識

Veri SH派入門教科書

老手
我開始玩係都係2018瑞聲同027銀娛
今年睇返如果買既係2382已經唔洗炒美股

你覺得你睇得掂正股未
有名你叫derivatives 衍生工具
正股都睇唔掂就槓桿輸更大

打完鋪csgo返黎, 好似咩都冇發生過咁

係咪無架啦？我好 lost

Nvda都悶？

問過朋友 佢地都係解得唔夠清楚
之前係支牛睇過解答 都係一頭煙 所以我跟好正股先

今日嗰堂上完喇要開市前講

上網求其搵吓啲option 教學望望先啦
正常正股未穩定賺到都唔會建議任何衍生工具

price in Falcon 火箭順利回收

支爆三車

你仲有信念

U Veri 呢兩隻真係練習一流
一日可以上落8%，U而家咁大隻都仲係咁

好似連ER日子都未出??
定我眼殘睇漏左??

你個名

依家係玩875

Nvda 我一早清咗唔玩，每次見佢返525就覺得自己做得好好

大家好nice

PINS $40追突破d貨都唔敢放
Q4同我好好睇睇GAP UP呀仆街

心血少啲咪玩veri
膽大啲就U
兩隻都好好玩

連登最正能量既台

好似飛巴，用呢隻公仔
即係咁講

因為你係棍絲

KO 做咩扯旗

position 1% 你咪唔志在 sh到
10% 100% 卜山差好遠

仲有呢隻

如果藍字比人笑左十世

心血少玩VERI?
西蛇親自認證仲難坐過tsla喎

我地鞭石子都係帶著愛與關懷
因為佢忘了愛

n大 mining 成日都好硬

spi真係改變咗我一生，搞咩今日搞成咁

接咗飛刀 有啲腳震

好難得
琴日49有巴打講有support

淨係入多少少 tsm

唔明

spi賣輸包架

比較之下姐
你放30幾鎂同百幾鎂玩
感覺唔同嘅

仆街，我隻CMI又無啦啦爆炸

我12月中放咗，咁啱一睇返又係525呢啲位

拎北買爆就對了

十大會然頭幾位都唔識

+10%->+3%

星期六日commodity 股
跟方向今年玩呢堆野
大開眼界乾貨船

咁計既咩

我記得有忙巴同波巴架

見佢哋今日跌啲加少少等er

Option亂玩真係好易仆街，唔好學啲股神margin option，死咗都唔知咩事，真係冇人會可憐

Veri同U都難坐
咪30幾鎂玩下先囉

9月跟左果堆人就慘

i have a SP position, $51, 8 Jan
$50.X個時開

建議執柒

創意台台主

唔該摩達巴

我tan咁正氣，你地係要玩賭場

Btw你地係唔洗瞓覺？
香港凌晨喎

又整得幾快

早排72放咗，然後轉哂去snap到

Sleep is for the weak

果陣你都未吹雞

玩美股講訓
你都幾搞笑喎

你tan今日咪又係失去動力

好彩未瞓睇到旭巴新作

SoSci人here

話就話睇下星期個FDA... 但我有個不詳嘅預感

好暴力

120小時基本操作

60鎂一次過山車
唔好玩咩

好打得

又棍

比起oxy veri唔難坐

呢啲壞習慣早啲戒對身體好

跌左2% 嚇死寶寶

五日工作 兩日休息 好合理

白卡仔真牛假熊
自己燈到不停破頂都仲上水
貼倉買put呀嗎
你一上水就
即刻call期

畀小朋友試下入門級先

Amci 真係好垃圾

佢貼過IBM嫁

ching認真就豬了

oxy咩價位入 間唔中就上廿蚊俾你走貨
跟住又跌返落去

唔夠好玩
-50%我都試過

Joe Manchin 個姣婆扭完屎忽花

又派$2000唔反敗登了

玩yala會易啲
呢到好多巴打都持有
連郡大船黎

玩$VALE, F, ERIC試下
<$20 Price
high volume
weekly option
good spread

第2個回覆
btc撚如果停電點算

我就撐日本果套既唔好用炒黎套落生活
好似小支咁地震第一時間搵差電?

Oxy個莊反而幾好 夠晒穩定
炒下格仔幾好

Srpt

巴打好高位？

成名作

好想煮宵夜麵食添

而家信佢真牛

2019年 40幾蚊入
Hold到而家 中間只有加倉

想問FT係咪最後2個鐘唔比trade? 定因為我冇25000USD

comment...

真正滅世棍

reply藍字同紅字user個分別大撚到

白卡淡友只信港燈

夠唔夠膽賭佢好似qs咁彈返一半?

咁小事啦

慢慢溝返落嚟 返工對沖

講真唔係小西巴重點
我一定走咗好耐

portable solar panel charger

煮還煮請貼埋圖

家鄉左啦 如果未penis sell

2021年仲買金
買btc 咪買btc ，做乜要質疑人買金

而家佢食咗藥之後真係唔燈啦

btw屌呀婆未

易唔易accessible
始終平民

契媽又中棍

shall be $arct

個市強到

一律建議用支付寶

Riots真係

小妹藍字點計

溝都要有勇氣架
果陣負面消息全出 講到就黎破產
又有幾次跌到單位數

6.24 shit

Nio咁都死唔去，冇天理

旭巴全職整meme圖

要幾多塊行山鋪賣差手機果啲

牛b到

我上個禮拜6蚊入5蚊止蝕

咁勁既
125去25去75咁樣
見佢個support係而家個位可以小注

我覺得要好持續太平先有得炒
一有地緣危機都應該西冧幅度大好多

望就望行得翻NNDM 條路

買金都比人話，呢個世界好可怕
話時話，其實香港支付寶有冇人用，我自己淨係見過啲廢老用

Yala最大風險係P蛇會上黎扑金波

510入 540出
劇本

嘔心

屌左先講

諗諗下真。特大災難果陣
人人屋企放定一塊太陽能版

你出國用apple google pay
洗頭艇上大陸就要支付寶

無扑好耐

妹咩妹
美股po最憎就係妹
一係大棍上一係大棍落

"but musk is African American"

係咪應該要減倉啊

Goog巴好好人

之前有巴打講個金
點解始終比我最愛既鈀同銀好
好似係唔易變質

笑到傻咗

個波都唔見埋

大家覺得下一次股災係幾時
我覺得係美國inflation接近2%
employment data變好個時

Bipolar表表姐, 一時好正常, 一時正宗白卡

我希望啦 如果唔係... 我都係努力翻工算啦

arkg's stock

金波爛咗

支支既野唔會用
down果下已經驚佢拿哂我手機既pw同個人資料
金一直覺得低過1500係應該儲下
雖然而家睇就當我發夢

Wechat pay好揪啲定支那寶好揪啲

佢要睇醫生同食藥
佢自己講

LAC靜靜雞

東京藍帶執左
唔係做廚去讀下都唔錯

有無學鏗鏘聲條傻柒，買堆極易氧化既實銀返屋頂走難用

Tesla睇圖又嚟多次十字星
仲有無人夠膽信念call

TSLA SP free money唔驚啦

開個模擬倉玩下囉

支那寶市佔54 we7 40

好似好耐冇見你出現咁

原來又係契媽托股既代表
雖佢好似唔細價

大撚把
分分鐘呢個post都一堆人用

開左！！！
我睇緊期權介紹 係模擬玩下先

no comment, fyi

我都冇用，純粹見你講起好奇問吓
太平盛世啲金緊係冇乜用，到出事上嚟

唔靜了

只有金係金色
其他野永遠取代唔到

要拮爆個泡沫始終都需要一個壞消息
差在個消息係乜，股市會唔會即時反應

點解成年冇生意嘅?

Bipolar其實好撚慘

讀藍帶好貴

同埋本身自己讀finance，過到去加拿大都應該唔會撈得返本行，讀廚自己又無天份，都係做返砌野呢d工穩陣

喂屌
係妖股post見到你
玩5日就玩妖股就撚勇武？

原來支那寶好揪啲
我一直以為we7佔7 支那寶佔3

一直鍾意鈀同金
自從上黎吹水講完買etf之後就唔再諗買實貨
銀好難保養佢係咪以為用洗銀水摔兩摔就搞掂

玩左幾日就掂option

咁樣回一回下星期繼續龍

1400

玩紙倉特別好運
以前鳩買果啲紙倉仲好過自己個倉

唔好啦我都係安守本份
正股

bomb

正正就係因為鳩買啊嘛

做廚真係好辛苦，唔係講笑

我賣連登account畀五毛

你知就好啦
咁仲紙乜倉
直接落場啦
心態唔同學唔到乜野

唔會因為依樣爆掛

明白過多排先
政府正股

我知呀

由大家樂豬排期貨果陣我已經知道金係一樣永遠都有價值既野

波巴隻ocgn 幾時嚟料

即市玩張860 teala call乜都學識晒

G巴 stands for Gel巴

正股正股**語音錯左

如果你老婆賣金叫你用錢換鑽石你會唔會屌死佢

政府正股
美國嘅就得
香港出嘅會破產

你當石囝死架?

個個都話dxy bottom
代表咩?
可以轉GBP...?

手藝好差，同科wor,點解唔讀master試下搵工
鍾意做水電?

係喎唔記得石sir
所以佢光速避到升幅
我避唔到

冇P牌可以叫高啲價

有咩唔好處

請指教

係咪數字愈細愈貴

依家做緊finance related既工，有d壓力，同chur

做水電係想無憂無慮多d，同揾既錢唔會太少

以前有諗過玩吓外匯，不過睇咗陣就放棄
金呢樣嘢真係好神奇不過其實係唔係越嚟越少人買金

美國佬咁都接受到?

頭100係咪賣貴好多

靚number又貴啲

可樂長放會蝕時間成本
講真佢唔會大升
我都未必會長放
等佢55樓上走了

FWIW: Manchin's spokesperson tells me he isn't drawing a red line against $2K checks, that he's open to hearing Biden admin's case for new payments but believes vaccine distribution should be a higher priority; he does prefer relief that's targeted to those who've lost their job.

條仆街應該比人屌到傻 即刻澄清 一早咪撚9up啦屌

Fb 做乜咁鬼多動作

888 好意頭啲？

全部野都慢慢升番 驚西咩 大家仲討論緊幾時股joy

正賣左AC有錢開飯了

明解，city and guilds係你好幫手

有追post
不過少左講野

會
我唔會接受到自己老婆係個覺得鑽石>金嘅人

政府正股係有，TSM
台灣政府加加埋埋成10%

Net 自隊緊

係呀
777就可能難搞啲
但148呀
168呀
888呀
呢啲應該幾好價

廢老儲埋好多都可能唔見左或者無仔女
我唔知金有無稀有既限制

$BNTX 去到50 SMA, EMA

仲以為你終於學壞左去玩女

有錢唔玩女玩咩

Fuckbook 可以死未

台灣人玩美股實好爽

我諗好多現代港女都會會揀鑽石

清算近了

有睇過，仲揾緊自己有乜係有興趣而又吃香

Tsla 1000之前必有big short

D put 升50蚊都無錢出

美國佬幾時收fuckbook 皮

papa都叫人唔好用fb野

屌 以為營多一個
點知咁好餸

車

認真, 而家俾架跑車同女我揀, 一定揀車

CTRM 幾時升返?

堆日股

商品船

你個名改得好

Tks巴打，巴打好似係同我調返轉，想入finance field?

珠寶商既marketing

上一代真係好多人買金，我都係喺佢地到學返嚟
好似冇聽講過金稀有嘅問題

所以要調教過先娶得

學壞去玩凱婷

唔該巴打

藍寶石會唔會保值D?

一定
我一直都覺得鑽石除咗做鑽頭，只係商品

煙剷貪佢夠臭??

天氣地凍
熱lark lark既麵好滿足

Fb會唔會玩出禍

之前有個採礦巴打講過鑽石係全世界最大既騙案
存量好多/ 人工可以做到 = 根本一D都唔值錢
係鑽石商限制供應先控制到個價錢

呢條財演

係但去外國我都會讀埋master先做廚睇左之前蘋果個英國女仔訪問之後覺得讀書同做野始終唔一定要係相同

都真

一定會
兩面不是人

De Beers 壟斷供應

$12 call silver, 10年10 倍
5年後$50
the rest is history...

將身家交比契媽
以後可以早d瞓，身體健康

想請問各位覺得ipoe買唔買得過

有咩dream car
我愛g class

美股po12點後就好高汁

g class我望相都會射

有得揀會揀918

咁撈都無價值
apple watch SE 功能都多過佢

買下咪知囉

UMC今日台股升咁多，又13nm 14nm加價又盛都係升唔起
好撚廢呀屌

第一時間諗起新NSX同LFA
我好怪, 鐘意日本車多過歐洲車

liquidity:
rolex >> diamond

Mass media 恐怖嘅洗腦能力
條條女睇完Breakfast at Tiffany's之後

唔係撐fb，但見到佢搞到咁都有啲擔心

同妖股一樣，個莊收起哂貨放出黎炒

IPOF 仲大隻
等佢一回就賭得過

nsx幾正
但市場反應好似仲差過gtr

pandora

好有趣 竟然收針
Today is not the day

由細到大都覺得好撚正
不過唔好坐係真

成日喺度諗，喺香港要部咁勁嘅嘢其實冇乜作為
反而買部hatchback四圍攝仲好

有無訪問條link可以睇下？

Acura識貨

日產EV

一向覺得tesla外型好柒得個名

望左眼jagx d成交，cls

頭先堆penis比人收哂

我gt3rs都好滿足

舊NSX

liquidity:
apple watch>>rolex >> diamond

龍左3個幾月
投左降好耐
你係咪隔一排再上水

china joe出黎做緊9upper 吹緊d bill有幾大
又pump

貴咁多, 正常, 佢個價買到911 GT3咁制
同埋香港3球幾, 冇人會買日本車掛, 淨係個H章已經俾人話cheap

同埋睇carwow講佢brake同steering wheel都係經電控, 唔係直接咁去brake同轉

睇多陣先
窮

開到

今日手痕無聊去模擬倉到put下tsla

我部巴士引擎仲係紅色

daily car 我揀ttrs
揸出去無揸超跑既壓力
隨街泊都唔怕又細部好飛

終極有得揀實揀holy trinity

呢條片咁好睇既

舊款LEAF
新LEAF mk2
LEAF mk2 Nismo

仲有人玩/交易舊裝 rolex
apple watch: deprecation

班狗見到h章
肯撚定就算nsx都要勾
你話幾無癮

放心，一啲都唔怪，Jdm 係一種浪漫嚟
Nsx 車身長得好好睇，好撚靚仔

Gt2rs for the win

5速MT, 不了
玩過6速MT真係返唔到5速MT

14樓 無左免費驗證

呢兩棍無執到好嘢係咪走寶

香港人都幾鍾意hatchback
不過香港都真係冇乜路比係飛，不過車呢啲對我嚟講係心理滿足大於其他

5速上highway係受罪

tesla 其實入面唔好坐 唔知咩design黎

睇左就知好野

龍市我無操作 連睇都唔睇咪少上嚟
有啲郁動 小注玩下 未上嚟講下嘢

未坐過
同埋好多狗買
唔想要

Tsm跳水了

咁gtr 又真係另一種經典嚟，硬朗線條，我好buy
相比起nsx ，叫做係抵玩

我地講NIO LI

珍, 英國生活時第一架車polo 5速MT, 個engine行高速好似想爆咁
之後直上megane rs, 再換golf r -> Fk2 ->AMG A45-> FK8, 之後返香港了

$KO 到唔到$51

直接攻頂買roadster

香港揸你架架都上勾熱門

石仔

跟你架我果陣
你坐定啦

OCGN每日都一樣劇本

如果模擬倉讓你有數百萬的獲利，則證明你有天份，不妨借盡一點，操作真倉時認真的你絕對會讓市場嚇怕。

好捱得，巴打本身做開廚？

呃新手你就得

Rich

1800上1M challenge

細個做過呀

PD $45

大過頭都無人睇

做咩姐你，tsm正緊囉我113貨

搭Uber坐吓，個seat位好薄皮，未到唔舒服，不過絕對唔係舒服
同埋ev 真係唔慣，坐tsla 成部dyson 咁

Adore

咁早起身

Fk8正唔正
好想撚吓

呢半年好表現過NVDA AMZN

又binc

有消息未

所以英國果時飛盡無悔, 我果時個腦細揸有focus rs mk3, R8同C63 AMG, 時不時仲會交換揸下

咁多架入面, FK8同A45最正, 但要我揀都係FK8, 棍波世一

都話跳水格，盤前清咪有得gel,唉

只敢做SP

識人同埋有lease scheme大法, 加上我full time + part time locum, 一星期返6日半咁制

好撚正

佢有條向上嘅trend line望吓

fk8靚仔過fk2

好想揸吓，不過幾肯定自己唔會買fk8，睇吓有冇緣啦
應該fk8正過amg a45?

Fk8好靚仔，次次見到都望到實一實

可惜FK8 個尾冇哂個霸氣, 成個 ( )咁

反而想知你地有冇研究開SUV

Fk2我覺得個屎忽太圓

一定係amg,因為係merc

係香港稅同養太貴定點呢
外國買貴少少既車真係好輕易咁
仲有香港玩車好撚慘好似做賊咁

兩個唔同感覺, FK8 fun car多, A45較全能
同埋其實A45實用好多, 話哂AWD, 落雪下好過FWD好多
但MT可以有技巧地揸

我自己揀車唔撚理啲女啦，阻鬼住哂
心理滿足大於一切

同感
fk8頭尾平均翻啲好睇啲

$tsm 之棍

Suv 太悶，我諗冇乜人會鍾意揸

有

model x出貨量

roadster 2

我冇 租廾車揸過幾架
jeep renegade, 狗也不屌
Peugot 3008, 幾正同埋啲制好好啪
Evoque, 行行下breakdown, 永久blacklist range rover

穿頭破腳

Pacb咩事

香港100% tax, 一架等於你兩部

英國fk8 新車先32K鎊

最好單座添咪撚彈三彈四
又話鄧又話低又拆門撞粒門
吊你老母

我睇重駕駛感多啲
感覺上呢兩個反應都快，好想試吓fk8攻彎

可能我老喇始終覺得JDM 係要90年代嘅先最有味道
六代半22bjzx100

石仔大量入貨

史上最成功嘅marketing

ek9 dc2
其他不了

睇嚟巴打係H牌 fans 嚟

外國玩車真係好正，二手好撚平好撚正
重點車位易處理好多
拎四五十萬好撚多靚車玩

係咪過某個鐘數就變閒聊區上至鑽石黃金下至車

有街飛過下研究過下優劣

啲女真係唔識開門咁
次次見女開都怕佢地撞爆對門

個市冇乜特別嘛，我鍾意呢到星期六日多過平日

唯一不變既係成人台一定係任何時段都最受歡迎

S2000 呢?

表哥.jpg

好掛住我部錢七Civic EX 03’

停開啲唔好咁貼膊
同計過兩個欄河間距之間比佢開門先好停
佢甩手鳩推都夠位走盞

好痛

之前英國B含附近見過成隊Subaru 型到呢

有頭髮邊個想做癩痢

六代半好撚正
呢三架我都啱心水，我好怕啲車太流線太圓
上面講ttrs ，我好撚憎TT，圓到好似隻mouse咁

好係好
不過就好似唔夠舊
個車身比較現代感啲

ek9 dc2有濃厚啲果個年代既外觀

2021可能同2020個走勢一樣
唔出奇
3 6 9

但SUV實用好多喎, 四季都用到同埋夠大
Volvo XC60, 我姐夫揸緊, 佢話性價比超高同埋好好揸

揸 pick up 啦你

G-wagon

papa

巴打好有經驗

比女撞凹門好心痛，又唔會話出聲，個心赤赤痛

用過suv翻唔到轉頭，你屋企人翻唔到轉頭

淨係揸過x5
真係太四平八穩，揸到覺得人生冇哂鬥志

我其實鍾意tt好多
mini r8
又唔使用腦揸外觀又呃到人

輕輕督一督電腦480匹
加個haldex換4條265 71r

唔係好識 但玩車嘅朋友個個都話audi車出名要整

啲人成日話高身易睇易睇
咁鍾意睇坐車頂啦
雙層巴士上層前座呀記得

操控至上 suv揸船咁高身

sorry 囉

XC60 RAV4 同Model Y 好難揀

後生難出牌保險麻煩指定司機
h車易普及啲

車長高易睇位咩logic, 車頭短先係真正易睇位

長租黎玩嚕

Jdm真係好好J
我YouTube成日睇啲jdm nightride ，好鬼正
外表嚟計，TT 我直頭覺得醜樣
R8呢架嘢一出果陣，真係眼前一亮到今時今日都覺得好靚仔，不過得個睇字

model X啦

TT好似停左產?

model X plaid 啦

成隻mouse咁
不過幾好力係真

係你啦
比返啲線條我呀

傾咗陣車一睇返，個倉綠返哂
瞓先，早抖咁多位車迷

其實唔係
vag車系會易壞既野同其他歐系差不多
來來去去都係abs sensor 易壞有限錢
兩b都係壞呢啲

話dog shit gearbox波箱壞果啲
9成唔識分波箱有分乾濕
跑啲 vw gti r audi s rs系其實難壞
係窮閪買平款同唔識當棍波揸先易壞

入錯post?

最後一代了

最後的瘋狂

慰來日前, 慰來的最後的瘋狂

TSLA又上返877

ttrs同r8比唔計外觀
其實好揸啲輪距窄啲
左攝右攝路窄都好行
軸距又短啲飛山好啲

大公路就無得傾實r8

BB

門巴

$826 沽左$tsla 你教我點輸

聽日出新車??
咁識揀星期六先離慰來日, 走都走唔到

都話左扮乜鳩妹下妹下
大戶最後咪一棍打上去

靈車點睇

mk3起哂角最盡
出左mk3我都唔鍾意mk1,2了

其實我都Put左
當買個保險

>兩b都係壞呢啲
E46 m3
salmon relay 事件

bmw例爆chargepipe呢樣真on9

tsla盤後再升

燈咋? 定係刀仔鋸大樹
門巴唔似會咁柒

出去公海玩膠

US Market weekly record high, 我輸1.5%, 代表啲乜？